<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <channel>
        <title>Perle di Nerdezza</title>
        <description>Quello che cercavi... Forse.</description>
        <link>http://rerosku.github.io/</link>
        <atom:link href="http://rerosku.github.io/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <pubDate>Fri, 10 Mar 2017 17:18:11 +0000</pubDate>
        <lastBuildDate>Fri, 10 Mar 2017 17:18:11 +0000</lastBuildDate>
        <generator>Jekyll v3.1.6</generator>
        
            <item>
                <title>Rappelz Zesua Bot</title>
                <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://viid.me/9jM4w&quot;&gt;&lt;img src=&quot;http://rerosku.altervista.org/wp-content/uploads/zesua.png&quot; alt=&quot;zesua&quot; /&gt;&lt;/a&gt;
Rappelz ha di sicuro ottenuto un grandissimo successo negli anni che vanno dal 2005 al 2012. Anche oggi ci sono moltissimi giocatori attivi, ma giocare nei server ufficiali è ormai noioso e impossibile. Oggi vi parlo di un server privato, chiamato Rappelz Zesua e vi spiegherò come ottenere vote points infiniti grazie ad un piccolo “BOT” casalingo.&lt;/p&gt;

&lt;!--more--&gt;

&lt;iframe width=&quot;560&quot; height=&quot;315&quot; src=&quot;https://www.youtube.com/embed/kZor8qgVrMM&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen=&quot;allowfullscreen&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;p&gt;Vi consiglio il miglior server Privato al momento disponibile: sto parlando di &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://viid.me/9jM4w&quot;&gt;Rappelz Zesua&lt;/a&gt;.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Troverete server PvP, PvE e Retro Experience, con &lt;strong&gt;EXP Rate aumentati&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;Contenuti unici&lt;/strong&gt; sviluppati dal Team, un &lt;strong&gt;sistema di Voti e Donazioni&lt;/strong&gt; per acquistare oggetti nel gioco oltre che tutte le caratteristiche base del gioco originale. Oltretutto, il server uptime è praticamente del 100%, con manutenzione regolare ogni settimana e &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://viid.me/9keS4&quot;&gt;eventi speciali per le festività&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; o anche generici.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Quello di cui voglio parlarvi oggi è appunto il &lt;span style=&quot;text-decoration: underline;&quot;&gt;sistema di votazione per ottenere punti da poter spendere nel gioco&lt;/span&gt;. Dopo essersi &lt;a href=&quot;http://viid.me/9kw9D&quot;&gt;registrati&lt;/a&gt;, sarà sufficiente recarsi sulla &lt;a href=&quot;http://viid.me/9keS4&quot;&gt;pagina delle votazioni&lt;/a&gt;, completare il CAPTCHA e cliccare su “Yes” per votare il server sul sito “Topofgames” e contribuire così a far conoscere il server a nuovi giocatori. Questa operazione aggiunge dei punti al vostro account e potrete votare ogni 2 ore.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[caption id=”attachment_89” align=”aligncenter” width=”377”]&lt;img src=&quot;http://rerosku.altervista.org/wp-content/uploads/Screenshot_19.png&quot; alt=&quot;screenshot_19&quot; /&gt; Il mio personaggio principale sul server ZesuaV2[/caption]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bello vero?.. &lt;strong&gt;NO&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;&lt;span style=&quot;text-decoration: underline;&quot;&gt;Il problema nasce dal fatto che i punti accreditati siano pochissimi&lt;/span&gt; (in questo momento sono 30, ma di &lt;strong&gt;base si parla di 10/15 punti&lt;/strong&gt;). Per acquistare qualcosa di decente &lt;strong&gt;vengono richiesti anche 2000/4000 punti&lt;/strong&gt;. Una persona normale, che lavora e ha impegni e dedica al gioco magari una o due orette al giorno, con una media di votazioni giornaliere pari a 2 (e neanche tutti i giorni magari) impiegherebbe quasi &lt;span style=&quot;text-decoration: underline;&quot;&gt;4 mesi e mezzo&lt;/span&gt; per arrivare ad un tal numero di punti. &lt;strong&gt;NON ESISTE.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Stufo di questa situazione, ho cercato e trovato una soluzione gratuita (per le persone cattive che non vogliono supportare il gioco) e una a pagamento (circa 1,50€ ogni 12 giorni) che vi vado a illustrare.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;[learn_more caption=”RAPPELZ ZESUA AUTOVOTE BOT #1 FOR BAD PEOPLE”] Il primo metodo consiste nello sfruttare un bug del sistema di voti. Infatti &lt;span style=&quot;text-decoration: underline;&quot;&gt;non serve completare il captcha&lt;/span&gt; e cliccare su “yes” per far sì che i punti vengano accreditati, vi basta visitare la &lt;a href=&quot;http://viid.me/9keS4&quot;&gt;pagina delle votazioni&lt;/a&gt; ogni 2 ore per ricevere i punti, senza fare altro. Tuttavia come possiamo fare per automatizzare il processo? Ci serve quanto segue: 1. &lt;a href=&quot;http://viid.me/9kmNk&quot;&gt;Browser Firefox&lt;/a&gt; 2. &lt;a href=&quot;http://viid.me/9kQyr&quot;&gt;Plugin iMacros&lt;/a&gt; 3. Plugin &lt;a href=&quot;http://viid.me/9kQbC&quot;&gt;My Weekly Browsing Schedule&lt;/a&gt; &lt;strong&gt;Installiamo Firefox&lt;/strong&gt;, &lt;span style=&quot;text-decoration: underline;&quot;&gt;non serve impostarlo come browser principale&lt;/span&gt; o fare login per la sincronizzazione, ci serve solo come mulo per automatizzare la votazione. Se non volete installarlo, potete anche scaricare la versione portable da &lt;a href=&quot;http://viid.me/9kQPE&quot;&gt;QUI&lt;/a&gt;. Andiamo sullo store degli AddOn di Firefox, cerchiamo e installiamo i plugin necessari e riavviamo il browser. Ora, &lt;strong&gt;aprite iMacros&lt;/strong&gt; cliccando sul relativo pulsante nella barra in alto a destra (solitamente). Create una nuova macro e fermatela subito dopo, incollate nella finestra che si aprirà questo codice:   &lt;code class=&quot;highlighter-rouge&quot;&gt;VERSION BUILD=9030808&lt;/code&gt; &lt;code class=&quot;highlighter-rouge&quot;&gt;RECORDER=FX&lt;/code&gt; &lt;code class=&quot;highlighter-rouge&quot;&gt;TAB T=1&lt;/code&gt; &lt;code class=&quot;highlighter-rouge&quot;&gt;TAB CLOSEALLOTHERS&lt;/code&gt; &lt;code class=&quot;highlighter-rouge&quot;&gt;URL GOTO=https://accounts.rzesua.com/login.php?&lt;/code&gt; &lt;code class=&quot;highlighter-rouge&quot;&gt;TAG POS=1 TYPE=INPUT:TEXT FORM=NAME:NoFormName ATTR=NAME:username CONTENT=XXX&lt;/code&gt; &lt;code class=&quot;highlighter-rouge&quot;&gt;SET !ENCRYPTION NO&lt;/code&gt; &lt;code class=&quot;highlighter-rouge&quot;&gt;TAG POS=1 TYPE=INPUT:PASSWORD FORM=NAME:NoFormName ATTR=NAME:password CONTENT=XXX&lt;/code&gt; &lt;code class=&quot;highlighter-rouge&quot;&gt;TAG POS=1 TYPE=INPUT:SUBMIT FORM=NAME:NoFormName ATTR=NAME:loginAction&lt;/code&gt; &lt;code class=&quot;highlighter-rouge&quot;&gt;URL GOTO=https://accounts.rzesua.com/vote.php&lt;/code&gt; &lt;code class=&quot;highlighter-rouge&quot;&gt;TAG POS=1 TYPE=INPUT:SUBMIT FORM=ACTION:index.php?do=votes&amp;amp;id=79524 ATTR=NAME:yes&lt;/code&gt;   &lt;span style=&quot;text-decoration: underline;&quot;&gt;Nella riga 6 e 8, al posto delle XXX inserite il vostro username e password che usate per fare il login sul server Rappelz Zesua.&lt;/span&gt; &lt;strong&gt;Salvate la macro come “rappelz”&lt;/strong&gt;. Ora la vedrete apparire nella barra laterale di iMacros. Cliccateci con il tasto destro e selezionate “Aggiungere al Segnalibro”. La parte relativa a iMacros è finita, &lt;strong&gt;andiamo ora ad utilizzare My Weekly Browsing Schedule&lt;/strong&gt; per far sì che il browser apra la macro automaticamente ogni 2 ore, tutti i giorni. Così facendo otterremo ben 180 (360 durante gli eventi) punti al giorno, e quindi in poco più di 20 giorni (3 settimane) potremo iniziare a goderci qualche premio di alto livello. Apriamo MWBS, nel set di pulsanti quadrati in basso, selezioniamo l’ultimo della prima fila, quello con la freccia che gira &lt;strong&gt;“Aggiungi Pianificazione Ripetizione”&lt;/strong&gt; Date il nome che volete alla pianificazione, io ho scelto “Rappelz Vote”. Nel campo sito web, fate doppio click e inserite “imacros://run/?m=rappelz.iim” (se avete chiamato la macro con un altro nome, cambiate rappelz.iim con quello che avete scelto) In 1) Ricorrenza selezionate: &lt;strong&gt;“Giornaliera”, spuntate “Nessuna data di fine”, impostate l’ora di inizio alle 1 AM, ricarica sito web ogni 2 ORE fino a 11PM&lt;/strong&gt; Cliccate OK per salvare i cambiamenti. Fatto! Ora avete un browser da lasciare aperto, anche ridotto a icona, che ogni 2 ore eseguirà il login sul vostro account e voterà in automatico per voi, massimizzando i voti disponibili in una giornata, ma non aiutando in alcun modo il server… la coscienza è la vostra… [/learn_more] [learn_more caption=”RAPPELZ ZESUA AUTOVOTE BOT #2 FOR GOOD PEOPLE”] Il secondo metodo consiste nell’integrare al metodo descritto sopra il plugin del servizio Tremola, che risolve automaticamente i CAPTCHA per voi. Una volta installato e attivato, andate nella pagina di registrazione e acquistate dei crediti (1,50€ = 150 captcha risolti. 12 voti al giorno, sono 12 giorni e mezzo di votazioni…) In questo modo, alla spesa di 1,50€, otterrete circa 2250 vote points, che se comprati equivarrebbero a 2,25$.&lt;/p&gt;
</description>
                <pubDate>Sat, 04 Mar 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
                <link>http://rerosku.github.io/2017/03/04/rappelz-zesua-vote-bot/</link>
                <guid isPermaLink="true">http://rerosku.github.io/2017/03/04/rappelz-zesua-vote-bot/</guid>
                
                <category>Rappelz</category>
                
                <category>Trucchi &amp; Hack</category>
                
                
            </item>
        
            <item>
                <title>Graphic Designer On The Road</title>
                <description>&lt;p&gt;A graphic designer is a professional within the graphic design and graphic arts industry who assembles together images, typography, or motion graphics to create a piece of design. A graphic designer creates the graphics primarily for published, printed or electronic media, such as brochures (sometimes) and advertising. They are also sometimes responsible for typesetting, illustration, user interfaces, web design, or take a teaching position. A core responsibility of the designer’s job is to present information in a way that is both accessible and memorable.&lt;/p&gt;

&lt;!--more--&gt;

&lt;p&gt;A degree or certificate from an accredited trade school is usually considered essential for a graphic design position. After a career history has been established, though, the graphic designer’s experience and number of years in the business are considered the primary qualifications. A portfolio, which is the primary method for demonstrating these qualifications, is usually required to be shown at job interviews, and is constantly developed throughout a designer’s career. [&lt;a href=&quot;https://en.wikipedia.org/wiki/Graphic_designer&quot;&gt;Source&lt;/a&gt;]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ice molecules can exhibit up to sixteen different phases &lt;em&gt;(packing geometries)&lt;/em&gt; that depend on temperature and pressure. When water is cooled rapidly (quenching), up to three different types of amorphous ice can form depending on the history of its pressure and temperature. When cooled slowly correlated proton tunneling occurs below 20 K giving rise to macroscopic quantum phenomena. Virtually all the ice on Earth’s surface and in its atmosphere is of a hexagonal crystalline structure denoted as ice Ih (spoken as “ice one h”) with minute traces of cubic ice denoted as ice Ic. The most common phase transition to ice Ih occurs when liquid water is cooled below 0°C (273.15K, 32°F) at standard atmospheric pressure. It may also be deposited directly by water vapor, as happens in the formation of frost. The transition from ice to water is melting and from ice directly to water vapor is sublimation.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Characteristics&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;As a naturally-occurring crystalline inorganic solid with an ordered structure, ice is considered a mineral.[citation needed] It possesses a regular crystalline structure based on the molecule of water, which consists of a single oxygen atom covalently bonded to two hydrogen atoms, or H-O-H. However, many of the physical properties of water and ice are controlled by the formation of hydrogen bonds between adjacent oxygen and hydrogen atoms; while it is a weak bond, it is nonetheless critical in controlling the structure of both water and ice.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“ice contains no future , just the past, sealed away. As if they’re alive, everything in the world is sealed up inside, clear and distinct. Ice can preserve all kinds of things that way- cleanly, clearly. That’s the essence of ice, the role it plays.” 
&lt;cite&gt;― Haruki Murakami&lt;/cite&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;An unusual property of ice frozen at atmospheric pressure is that the solid is approximately 8.3% less dense than liquid water. The density of ice is 0.9167 g/cm3 at 0 °C,[4] whereas water has a density of 0.9998 g/cm³ at the same temperature. Liquid water is densest, essentially 1.00 g/cm³, at 4 °C and becomes less dense as the water molecules begin to form the hexagonal crystals[5] of ice as the freezing point is reached. This is due to hydrogen bonding dominating the intermolecular forces, which results in a packing of molecules less compact in the solid. Density of ice increases slightly with decreasing temperature and has a value of 0.9340 g/cm³ at −180 °C (93 K).[6]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;When water freezes, it increases in volume (about 9% for freshwater).[7] The effect of expansion during freezing can be dramatic, and ice expansion is a basic cause of freeze-thaw weathering of rock in nature and damage to building foundations and roadways from frost heaving. It is also a common cause of the flooding of houses when water pipes burst due to the pressure of expanding water when it freezes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;The result of this process is that ice &lt;em&gt;(in its most common form)&lt;/em&gt; floats on liquid water, which is an important feature in Earth’s biosphere. It has been argued that without this property, natural bodies of water would freeze, in some cases permanently, from the bottom up,[8] resulting in a loss of bottom-dependent animal and plant life in fresh and sea water. Sufficiently thin ice sheets allow light to pass through while protecting the underside from short-term weather extremes such as wind chill. This creates a sheltered environment for bacterial and algal colonies. When sea water freezes, the ice is riddled with brine-filled channels which sustain sympagic organisms such as bacteria, algae, copepods and annelids, which in turn provide food for animals such as krill and specialised fish like the bald notothen, fed upon in turn by larger animals such as emperor penguins and minke whales.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;When ice melts, it absorbs as much energy as it would take to heat an equivalent mass of water by 80 °C. During the melting process, the temperature remains constant at 0 °C. While melting, any energy added breaks the hydrogen bonds between ice (water) molecules. Energy becomes available to increase the thermal energy (temperature) only after enough hydrogen bonds are broken that the ice can be considered liquid water. The amount of energy consumed in breaking hydrogen bonds in the transition from ice to water is known as the heat of fusion.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;As with water, ice absorbs light at the red end of the spectrum preferentially as the result of an overtone of an oxygen-hydrogen (O-H) bond stretch. Compared with water, this absorption is shifted toward slightly lower energies. Thus, ice appears blue, with a slightly greener tint than for liquid water. Since absorption is cumulative, the color effect intensifies with increasing thickness or if internal reflections cause the light to take a longer path through the ice.&lt;/p&gt;
</description>
                <pubDate>Wed, 23 Mar 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
                <link>http://rerosku.github.io/2016/03/23/Graphic-Designer-On-The-Road/</link>
                <guid isPermaLink="true">http://rerosku.github.io/2016/03/23/Graphic-Designer-On-The-Road/</guid>
                
                <category>web design</category>
                
                <category>blogging</category>
                
                
            </item>
        
    </channel>
</rss>